前路茫茫 唔知轉邊行好

前路茫茫 唔知轉邊行好
我非3大hr major marketing minor畢業
而家做左hr training 2年 想轉工因為我唔中意成日要對住一大班人不停講野
諗梗行咩方向 想搵d野讀下進修下
我暫時對logistic (procurement) or recruitment有興趣
我知兩種工作都要接觸好多人 我公司procurement同事成日要同supplier聯絡，我唔中意係咁聽電話但係貨物管理我幾有興趣
recruitment雖然好似有少少back and forth都係聽電話打電話約人interview但我對interview既interaction好有興趣，係驚做front line recruit 要追數
唔好話我揀擇，要轉就要諗清楚，行少d歪路
呢兩個工種既前景同需求大唔大
同埋我諗梗讀咩course好因為我已經有degree無理由讀high dip course，但坊間選擇唔多 有咩機構有d short course（2-3months）係practical 同有得申請持續進修基金

咁點好 好地地又唔會轉到太遠既field 專業野我完全無興趣（eg account, engine, it, etc too technical) 物管點睇？

物管都要讀書 bba係無咩用 你幾大呀？我二十八都轉左行。有無tg談下